如果Biden當選，中共50大家族繼續擴充（開始統治全世界）

44：07